【1Q】邊個英文字母最戇鳩？

答案係U
U 呀， 走啦，仲望

點解係U
You係戇鳩？